儲值卡/上台資訊區(13) - 頻譜競投大羸家CMHK

最近上台價格非常波動 我會盡量留意價格同大家報導

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB(Fup 無限2Mb)
價錢:$45-$55

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB(Fup 128Kb)
價錢: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月

MNP專門店
香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

The ClubSim

純養號 ($18廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

綠萬:20Gb香港
紅萬:20Gb香港+5Gb澳門
黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門
新黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門+500分鐘大陸通話分鐘
紫萬:4Gb中港澳台 + 1Gb中港澳台性交數據
藍萬:20Gb香港+20Gb 性交數據(WhatsApp、Facebook、Instagram、LINE 及 WeChat)
價錢:約$130-160
(MNP方法:)

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)

IMC(CSL網絡)

價錢:$210(無MNP)

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21MB真無限
如果你主要都係手機上用其實21MB足夠有餘,21MB睇2K既串流都係可以輕鬆應付
現時得2間公司有21Mb真無限
SUN MOBILE(CSL) $138
3HK $118

全速真無限
CSL - $25X
3HK - $168
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

網速示範

128K(地獄)

384K

2Mbps

10Mbps

21Mbps

當其實3.6mb都已經睇到1080p 全速唔全速係手機上用真係無分別，全速真係只係快果1秒半秒，而且所謂全速但實際接收都係2x~4x mb左右

暫時呢一兩年睇我覺得手機去到7.2mb就夠，打後再快都只係Bouns
都係果句

原來2021年先投入服務 到時5G都開始發力啦

cmhk 2mbps 無限 $88

咩plan黎？
打返自己kabayan咁搞笑？

金鐘office csl長期上唔到
有無咩台會好啲

如果你果頭csl收得唔好
一樓條link有唔同地區既speedtest可參考

最好當然係比幾十蚊買卡試 話晒一簽就2年
你可以試試3hk先

TriHalo 2年卡？
可以邊到買到？

Alfa Indo 或 AP Mart
上網搵分店地址

提返你 張卡寫3gb

應該係得1Gb係可以用2年
另外2Gb係開plan用30日

LM

但有2年效期?

而家3hk 21mbs仲係$118?

想幫老媽子, 轉儲值卡, 主要係打電話同用極少data(主要wechat/whatsapp通話), 買邊張儲值卡好?

HKBN 個＄190／20GB＋fup 係CMHK 網絡唔係SMT?

唔肯定係咪2年 但最少去到2020年11月

唔係118就138
去電訊台R下街霸

如果通話分鐘唔多就萬年卡，多既就要行雙卡

新po，留個名先

岩啦。。。新合約到2021年年中

月費plan

smt 唔係呢個價錢啦

都唔算完全打自己嘅
香港仲有一大班放到埋嚟就擘大個口食嘅港豬

sunmobile plan 138 已冇

Hello轉台門市已更新
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

屯門已經無左好耐

老灣機城留名

新手
岩岩去ssp問想要張本地高速既
跟手佢介紹左張卡
cmhk 80蚊 15gb 30日 (就咁用密實袋入張卡)
咁我唔太熟

走果陣先望下 原來卡巴仁黎
仲要寫頭15gb 3.5mbps
但係speedtest又快架喎

想問係咪俾人水左？

買貴左廿蚊
去門市買60蚊攪掂

試下打去cs問
前排仲有人R到個plan

下個post會更新返 thank

好似開卡頭1gb全速

已轉台人仔20gb底真無限 180蚊

有無人會用20gb sim卡插WiFi 蛋用

正苦巴打 ?

頭1GB好似係全速

我。。。長期咁做。。。

用wifi慳電過LTE，仲唔止一部電話可以用到

屌
我明明話要本地高速既卡

你買邊隻 我上網見到個價錢買得落手都係得華為

巴打可唔可以講多少少?
我係電訊台睇啲sales留言見唔到
cmhk官網都無

門市

你係咪同佢講要 真無限？
如果係既就真係得kabayan係無限2mb

Budget ?

冇講無限 淨係講"本地" "高速"

Cmhk 儲值 68元3gb 7.2m 會唔會抵？

咁就真係抵屌

如果你用量只係3gb 用萬年卡最抵
平均一個月$2x

一千樓下？

謝謝

久唔久番大陸 買張年卡旁身都好唔好？

我用緊隻netgear m1呀

數碼通、csl 表示：你地慢慢爭，到時我地已經用緊５Ｇ啦

club sim而家最平用 $8 (遊戲組合 HIT英雄之戰) 可養No.

基本上budget 一千樓下係 netgear m1 澳版 ，一千樓上係m1英版

最高速同wifi+尿袋二合一 唯一唔好係太大部

睇你有幾密 ,如果一年一兩次就買張外遊卡因為中港年卡都成300蚊

用緊紫米黑色嗰部堅唔錯

MF885真係幾靚 但無CA真係差少少

終於有新post
smt 48$卡 hold number 抵唔抵屌？

原來仲有個8蚊plan 下次更新返

純養 唔通話 clubsim 8蚊一年

如果有少量通話呢

smt 48好似mnp唔到 最平係68

養號+少量通話 hello最好，但太佛系你可應mnp唔到

我會建議你轉萬能 or IMC年卡

去咗門市問 佢話無喎

知唔知中移藍卡下個月仲有冇優惠

我係鴨記買左張VAVE 三十日無限上網咭, 諗住粗用, 收得差算, 好平,買多幾張增值券, 可以一口氣用幾個月,

點知用到第三個之後, 佢話比我知我無數據
明明理應有幾十gb 可以用,因為到期日到3月26日.
其實vave 呢張咭 發生咩事?

買左TriHalo $25 個張
有冇人知點用?
洗唔洗買plan咁?

48蚊果隻無MNP咩?

有卡巴人(Rekanan) 就唔需要上台

你指係7.2mb？

你要問客服,無聽過其他人用vave有你呢個情況

應該開卡就有1Gb+1000min ，而張卡仲會有41蚊儲值額，你可以用黎開2Gb/30日 Plan

我之前問過4-5間都話無貨 應該只做68/98

淨通話但需要大量分鐘 係唔係club sim 28 蚊plan ?

yes，smt $68都係28蚊

clunsim 免費不過要比個人資料 , smt68比錢但就唔洗

請問點樣聯絡客服?
我send 過email去，但無 reply

試下打去問問

謝謝巴打 ！！！我依家到期日係3月26 日 ，但無晒數據

想請教下
想幫阿媽轉個有data既plan 想香港同大陸都有data plan 邊隻比較抵？

係，不過其實有無限幾mb速度就得

我響某電話卡檔FB見有人增值3張show得24GB
Vave個邊回覆檔主話係電腦出錯顯示唔到
話唔定你嘅情況都係一樣

我想問下人仔30蚊10日lite速度7.2mbps係咪做到尾月就冇？

我個情況係用到尋日起，我個網速比佢退左我128kps
我明明12月24日變左重新reset ，可以用番全速4g ,但佢無啦啦限左我速

Kabayan 真無限2MB 一樓有講

一定要上台?儲值卡OK?
用量幾多?

官方講係
但實際1月再試先知

3 黃萬

數據就唔用得多 都係Facebook whatsapp 咁
間中打下電話
儲值卡都ok 既 佢本身都用緊CMHK 既淨通話儲值卡

但可唔可以用番宜家個號碼？

發夢見到

睇一樓 萬年果度 有教MNP

追smt打

嘩 cmhk 點同smt 打呀
人地收都收得好過佢啦

清啲既

轉左cmhk 一個月，感覺唔差收得幾好

油塘
油塘至藍田列車

CLS

CMHK係地鐵紫色線同藍色線(往柴灣尾段)都唔錯

可能中午人少，我平時坐藍線翻工，整體表現唔錯，我仲係用學生plan

想問下有咩上台推介, 電訊台個班淨係賣廣告
依家用開SUN $78, 除左地鐵某幾段收唔到外無咩大要求,
未限速前都覺得夠用穩定, 好少睇片打機上網多
SMT好似地鐵收唔到, CSL人多收唔到, 3同CMHK無咩留意
一百蚊左右有咩選擇

Cmhk 2mb $88
3hk 21mb $118

hkbn 190 原黎係用cmhk 線

上台邊間有送isp email?

睇睇先

IMC可以做到攜號轉台

我之前由中移動轉去IMC

半年後轉返去數碼通

應該係巴打你2018最後一測
希望2019 自由鳥同HKBN果班人快D走 比返速度我地啦

應該申請寛頻先有

IMC 雖然可以MNP但得10GB
年卡MNP一定係萬年 除非你非CSL不可

比有意買M1既巴打睇睇

已加入m1定等5g版m1好，下代都差唔多出啦

3HK 剩係比我$126 4G 3GB

成日覺得5G野真係唔洗咁早買
1. 呢家連全球連5G都未有 就咁快買定 到時係咪真係完美配合?會唔會有伏?

2. 5G講緊最快最快都係2019年4月先開始, 但4月果批5G範圍超短(28GHz) 仲要一開始只係搵商廈同商場試行你無咩機會用到5G ,果批範圍較大既5G(3.5GHz)最快2020年4月先比到電訊商, 到時電訊商要準備幾耐先比我地用呢?所以我覺得2021香港先會係5G普及既時間

3. 5G到時用落唔好真係諗住有1-2Gbps光纖既速度新聞全部都係飛機文 除非你距離200米內有發射站唔係既相信唔會快4G好多

佢個Test仲要係成個發射站得佢一個人用無人爭

結論係如果5G版M1同普通版差唔多就有得諗,如果唔係你2021先買仲好

你續約3HK?
一定係轉台先平 舊客只係屎

用緊自由鳥 90蚊5GB 4G 免隊道/行政費
唔洗綁約隨時停用 真係好free好正

多謝詳盡分析，可以疊埋心水去馬啦！

不如mnp去萬年啦 $140-160 有20Gb 2000min用一年 用晒可再充值開plan

工作用太空卡想問下最先可以最平?
依家Hello卡38蚊3個月
有無得再抵d?

一個月500分鐘左右 最平係Hello 除非你每月通多到1000分鐘 OR 200分鐘樓下

地點：寶達邨
SMT儲值卡
見仲有餘額剩 開左24小時無限plan玩下
B3+B8 2CA

電話plan唔會有

但我想用返自己個number
可以攜號用mnp?

純養號
零通話
零數據
爬文見到club sim $8/年
但Apps只係見到隻遊戲月費$8唔計數據任玩
可否講解一下？

可以 詳情睇一樓

簡單黎講 360日內 買佢任何服務一次就會由開啟服務日計比多360日你

200min 樓下呢?
幾錢到?

萬能卡 mnp左之後會有80蚊+1000分鐘 用半年
假設你唔開任何data plan , 每分鐘通話0.05 ，留10蚊扣每月行政費

70/0.05=1400分鐘+1000分鐘 =2400分鐘

半年到期之後 如果你仲有好多分鐘淨就入20蚊 會續多一年

如果無晒分鐘就買80蚊專用劵會有110儲值額（約2000分鐘） 另外張劵會送你1000分鐘 總數3000分鐘用一年

之後每年入80蚊就ok

hkbn 有
之前簽左兩年 垃圾 已轉3

SMT好似地鐵收唔到
點會

掉轉左cls同smt

嚇死 明明放工時間狗衝地鐵都爽上

地點：秀茂坪道
SMT儲值卡 24小時無限plan已過5GB

SMT儲值卡
地點：觀塘apm

當時SMT行咩頻段(Band?)?

我一陣都去尖咀 用SMT儲值卡TEST 倒數時會唔會網絡大擠塞?

我去觀塘海濱倒數

B1

到時12點一齊speedtest睇下邊個快

我怕load空氣

3HK 21Mbps無限plan
地點 觀塘海濱
B3 B7 2CA

CSL儲值卡 - 尖沙咀永安廣場

好撚多人塞唔到入去

新連快樂各位

準時12:00 speed test
SMT Load空氣

以下係CSL - 尖沙咀永安廣場

頭先天后上東廊load空氣，到北角先正常

倒數一刻load空氣
3HK 21Mbps無限plan
地點 觀塘海濱

我諗呢類極端時刻 CSL會好少少

3G應該會好啲

中移藍卡仲係7.2

可能比你玩多幾日 麻煩keep住報告

原來到5號 到時過左再睇下點

你响觀塘海濱花園test? 有冇test埋CMHK,CSL.,SMT有冇倒數l時load空氣?,thx...

理論上 應該CSL最快 因為CSL頻譜最多 載客量最多

mnp年卡 揀3hk定csl?

如果你想地鐵收得好就3hk 地面csl

不過價錢上3萬年一定係最抵 所以我簡3

有冇最平既上台plan?
淨係用whatsapp 嗰啲，唔會打機

用緊中移儲值卡，搞左3g上網，但好唔抵
平時通常用黎睇whatsapp，kmb，邊張儲值卡抵？有冇得用返舊number？

理論上係 但D職員成日都唔想做會話無貨 所以hello已成佛系卡

轉年卡 20gb+2000分鐘用一年 唔洗上台

年卡
萬年 20gb+2000分鐘用一年 $140-$160
or
imc卡 1gb + 200分鐘用一年70蚊左右

詳情一樓

你咩用量?幾多分鐘?

咁如果轉台係咪一定冇的keep舊儲值卡號碼？

係咪有啲年卡唔跟通話?
用緊pccw儲值卡唔想轉number

上面果兩張儲值卡都可以轉number 只要唔係同台就ok

如果純keep number 無通話 無數據 就clubsim 8蚊 一年 詳情睇一樓

報告返
琴晚去海濱同行朋友用SMT 但倒數嗰時load空氣
sunmobile就得返一格 load空氣
CMHK就直頭咩都做唔到 未倒數23XX嗰時已經load緊空氣
另一個朋友用3HK 00:00係game入面抽野都冇問題
但我用3HK 就load空氣 隔左3分鐘左右個network先有反應

如果你唔需要跟number 可以根據用量買我一樓推薦果4張年卡

年卡係咪3最抵用

月費轉儲值卡
係要上台登記人去做轉台手續喎
唔駛帶sim卡都得

是咪就咁落門市買就得？佢會幫你轉埋number？

3萬年 or 激年卡 最平$120

3台萬年就 電話直銷中心搞 (睇一樓)
imc就上網搞

我見到通話分鐘：2000 分鐘，係咪即係有張年卡係跟埋number?

yes

mnp 既意思係咪有得將我依家用緊既pccw儲值卡number 轉去3hk?

YES

如果想要個新NUMBER要黎聽電話上網果D，藍萬係咪最抵？

如果張卡到期都未用晒D DATA，可唔可以就咁加分鐘黎續張電話卡？
定都係要買卷加80蚊先再續到一年？

如果用得到果20gb 性交數據就藍萬最抵 但要留意 如果普通數據用晒 你性交數據就算仲有20gb 都會

另外50蚊卷都可以續一年

想問下如果純通話買年卡定hello卡會抵D

睇你多唔多？

其實諗住都係副NUMBER黎，應該DATA都好少用，都係諗住用黎收下WHATSAPP果D，或者有時依家個PLAN爆DATA，可以SHARE出黎用

但我見其他萬都係20GB，差唔多價錢，好似藍萬抵D咁，定有其他卡如果唔洗社交APP會再抵D？

如果就咁加卷，DATA同分鐘係咪都會保留到？

都應該要多通話分鐘好啲

1000分鐘內 用trihalo 20蚊1000分鐘
多於1000分鐘 Clubsim/smt68 28蚊 無限通話

trihalo邊度有貨

Alfa Indo / AP Mart

trihalo 都係每個月計?

係,不過就算唔用你每個月最少要入20蚊先可以廷長有效期

我想問人仔20gb FUP真無限有冇cap?

唔明人仔20gb FUP"有冇cap"係咩?

姐係會唔會好似3咁, 過40gb 限7.2mbps.

因為有FUP人仔過20GB唔會好似3咁限7.2M

之前香討有個POST討論過 過左FUP都未有限速 ,tethering都無問題(合約寫不可tethering)

CMHK $30/10日 真無限7.2 好似收左皮 如果未斷線既巴打畫量Keep住 因為斷左可能會打回原形

thanks.

皮已收

仲以為CMHK咁識諗整張極品我地嘆下

smt 28蚊無限通話,好似抵啲

如果單純論價錢CLUBSIM平D 因為出卡免費 SMT要出68蚊仲有每月3蚊行政

都好開心用左成個月但仲有冇7.2上網卡推介？本身個台上網太慢仲有2個月先完約

張cmhk卡又話最高384kbps得番70-90kb一秒

kbps =/= kb/s

黃萬可唔可以增值大陸Data?

真無限只有2mb kabayan

clubsim之後收幾錢一個月?

係咪唔好買38個張？一買就買60 thanks

no 只會增值 以下3個plan

中港澳 - 30日/3GB + 300分鐘中國IDD

香港及澳門 - 365日/20GB香港 + 5GB澳門

20GB 本地數據 + 20GB 社交媒體數據

佢另外仲有幾日既大陸plan 你可以上網睇

最平玩法由Walkie巴提出
K60卡, 暫時無限Plan有優惠$88/mo, 如果一直有優惠就可以做到45蚊1個月
1) 買K60, 開卡會有$120($60送$60)
2) 開無限Plan (120 - 88) = 32

一個月後

3) 買一張新既K60, 開卡會有$120($60送$60)
4) 之後就將(1) 餘額射錢去(4)新果張卡, 射錢要比手續費(聘0.2), 所以只可以射31蚊去新卡 (120 + 31) = 151
5) 開無限Plan(151 - 88) = 63

一個月後

6) 買一張新既K60, 開卡會有$120($60送$60)
7) 將(4)張卡射錢去新卡(7), (120 + 63) = 183
8) 開無限Plan(183 - 88) = 95

一個月後

9) 因為上次仲有95蚊, 可以再開最後一次無限Plan

總結 買左3張卡用左4個月 ( 60 x 3 / 4 = 45)
姐係每個月45蚊就有真無限用, 比起樓主講果個再平d

不過有點要非常重要, 要留意
若果88蚊plan 無左, 呢個方法就唔work, 所以如果大家用呢個方法, 記得睇清楚仲有冇!

CMHK 4.5G 掂唔掂
諗進住上台188 PLAN 出IPHONE 可以平千3 蚊

想買太空卡開電子錢包AC
Yahoo拍賣係咪最平,15蚊左右一張,2個月有效期
THX

我有得出賣😂😂

有意TG

如果你唔洗真無限 最平係 cmhk輕鬆享 $350+大灣區6gb

每月550樓下 簽24個月就有xs max 256仲係免預繳

另外 cmhk 室內會較差 驚就比幾十蚊買張卡試下先

準備轉返cmhk
Smartone元朗區網速唔掂

3hk 元朗得唔得

有張十年前用落嘅數碼通儲值卡，
中間曾經自己剪過做micro sim，
而家想去換張新嘅nano sim，
但已經冇咗張大卡，
而家手頭上張卡已經睇唔到sim卡no，
想問有冇巴打有方法可以有途徑拎到一張新卡而又keep到而家個no?

你拎張SIM去數碼通睇下可唔可以換張新 你仲有張SIM應該可以比錢換既

Cmhk 168蚊免行政費冇限速
明明我部機支援4.5g smartone $312蚊每個月上下載得2Mbps 收檔啦 smartone

Smartone換sim收50蚊 老母俾狗屌啦

mnp去萬能, 如公司執左, 我個no. 會點?

share 返先
今日收到sms cmhk話自動續約，本身2月到期
即刻打上台同sales 問
問問下佢offer 左 大灣區6gb +128kbps 無限148俾我（本來216），加多350就有xs max 256 gb 零預繳 都係24個月
每月月費=148+350=$498
全期月費$11952
減返iphone $10799 =1153 再除24 個plan 月費大概48

上面可能有錯，巴打們請賜正

張萬年卡到期仲用到

3hk 年卡文章入面所講搞 mnp既直銷中心係咪下面網址既銷售點?

唔係

搵過係呢幾間?

地址：新界 荃灣 路德圍 登發街4-6號地下 H1號舖
地址：香港島 銅鑼灣 怡和街 (sogo附近)
地址：香港島 中環德輔道中21-23號
地址：新界 元朗擊壤路十四至十八號祟德大廈地下A號舖

同埋，見到話星期五去直銷中心先有得搞mnp, 係咪真?

之前潤迅都係突然結業但都會MNP到

不過萬能好難會執 因為母公司係上市公司

148PLAN都得?
舊客先有?

mnp 費用$100 逄星期日前辦會在星期五生效,轉台後會有$110 用

地址
中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
荃灣登發街4-6號地下H1號舖
元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖

即係如果我聽日去搞，要繼續用我張舊儲值卡去到下星期五，先轉張新卡?

YES ,逢星期五集中處理轉台

想用藍卡plan，搞完mnp 之後再買一張增值劵就開到 ?

聽日去搞，唔該晒

有時候，太多嘅說話，擠壓咗聆聽嘅空間；有時候，太多嘅動作，會令你失去咗安靜嘅能力。喺日間，你穿過重重嘅人群，接收四方八面嘅聲音，嚟到夜晚，唔好再執著過去嘅遺憾，亦唔好預知未來嘅憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。我係鄭子誠，又或者你可以叫我做，音樂情人。

個plan 佢話本來係216，我係舊客所以佢話個大灣區6gb plan 只要148,要落門市搞

中國移動香港：免費4G手機「全速」送到！現凡轉用 4.5G 全速本地數據服務6GB，可免費獲贈 China Mobile A3 手機一部 (建議零售價$638)，更可享每月額外2GB數據及豁免每月$18行政費，折實後月費只需$138 (須簽約24個月)。每月可享首8GB全速本地數據，其後無限任用本地數據 (傳輸速度為最高384kbps)。請即到門市升級取機。手機數量有限，送完即止！受條款及細則約束

唔知係咪同一個

有冇巴打知新NO.上台想順手出埋IPHONEXS既話 要真無限唔限速 大約幾錢?

188

有冇巴打知道如果想要純養no.，只要轉做hello card，就只係2蚊1個月?定係要買plan增值？

另外想問下其他行現行儲值卡可mnp到hello卡嗎,如好大量佢地會唔會唔搞

要買plan先可以吊住條命嘅暫時得clubsim

只要唔係CSL group嘅card+夠貨+心情好+轉嗰日張咭就有效
有齊以上四大條件缺一不可嘅話就可以轉

咁如果轉左做hello card,之後想長期養住既plan係點架？

增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券增值券

3月CSL 合約到期
想轉台出部iPhone xsmax 256
用真無限冇鎖速
有冇師兄建議去邊間會平啲
CmHk就有個188蚊plan 咁再買機就平1300

有冇師兄有其他上台買機pla推介

而家cmhk $168 20gb無限plan係咪最抵屌

過兩日就過期架啦，我都係咁。已買新卡

188可以出埋XS機咩?

返大陸一個禮拜用咩卡好？唔使打電話，高用量

7899 機價+188真無限

Cal全球路路通 80蚊 5Gb

118 3hk 真無限21

想問下買Hello (CSL) 係味要去MNP專門店先有賣？
仲想問下可以send短訊去台灣手機的嗎

去外傭舖頭
SMS就上返去CSL網站就有答案

呢個offer 係咪淨係可以揀xs max 256gb咋? 想買xs多d

真無限儲值卡 最快係 卡巴仁

可以，但如果新客係350+198 舊客先係148

3仔個sales同我講
就咁出張淨sim最抵玩
168全包 全速真無限
cmhk就188

有冇師兄用過兩個台可以分享下邊個好啲

cmhk客戶出xr 128gb 紅色 先5799 會唔會係最抵屌

如果mnp卡巴人係射錢定增值抵？

頂，我去搞mnp 佢話我剪左張卡，睇唔到sim卡背後個code，搞唔到。之後先知個code 可以down個app就睇到 (iccid) 。
mnp 除左個iccid之外，仲要咩資料?
等陣去到又搞唔到就

你有張sim係手都做唔到？ 佢玩你？隊佢啦

佢要寫個code (iccid)，跟住佢係我部電話拎我張卡出黎，話我剪過張卡睇唔晒個iccid 搞唔到

我填左第一頁紙咋
唔知之後仲有咩資料要填，等陣又搞唔到又晒錢，又晒時間

Wifi蛋除咗netgear m1仲有冇平啲推介？(最好$600樓下)
玩儲值卡都係想平啲啫

如果長用又有冇攻略？

Tplink。。。m7350,m7310

一樓有GOOGLE DOC可以參考 簡好之後再買張卡試 一定冇死

諗住去搞3萬能卡mnp
係咪一定要完約前一個星期去搞 無得提早
本身用緊hkbn

萬年

轉去rekanan 有30%增值優惠

提早2個星期都得

你地買外遊卡係咪都成日中伏?

Sim2fly，自由鳥
無伏過
早期上網訂完去日本拎嗰d都ok

係咪我理解錯誤 外遊卡中伏應該唔關間檔事 係張卡問題
反而鴨記有時賣d冇包裝卡有伏就知

SmarTone出機上台舊FUP Plan已過6GB，iPhone 7 Plus 12.1.3 Db 3，北角堡壘街私家路段，Band 3(1800MHz)+Band 1(2100MHz)+Band 8(900MHz)2CA

直接去trade機啦,我去smartone trade部iphone 7+都係2600

速度2mb或以上 用量10gb或以上（最好無限）
最平係咩plan/儲值卡？

如果用儲值卡係咪幾個月就要換number?

唔該巴打

主號可以轉去儲值卡
真無限2MB(Kabayan)
萬年卡 20GB

如果kabayan長用一個number 一個月要幾錢同點玩

可以唔要依家用緊個number

如果長用就Rekanan/My Friend（同kabayan一樣但有增值優惠30％）

只要用專用增值劵就有30％優惠（入$100就有$130）真無限2mb 每月就98

想問問呢個速度即係幾多
我見佢 4g 但右上角又全程 2mb

或者上台2mb 無限?

如果係主號我覺得上台較好

kabayan都係cmhk出完全一樣 仲要平d同唔洗簽約但就麻煩d 如果你係大頭蝦想方便就上台

宜家上台都有2m無限,上台方便好多

而家3HK 仲係做緊$118 無限21MB?

試激年同萬能,但分開試

搭鐵一去綠線smt都識落3G,3直頭變左No service

月用4-5 G, 通話200-300分鐘, 完約mnp轉1萬能卡 或 中移/卡巴加萬能卡, 好似卡巴要搞好多野?

club sim 5GB plan
張sim唔係好似csl.咁454-19卡
而係454-00sim卡
地點：寶達邨
3G 4G test都有
同一地點 四個台都試曬
速度如下 csl.>cmhk>smt>3hk

3月完SMT 約

有無咩上台好用？

想要 無限多啲 睇片等等

3或cmhk

街站問？

11月先完約 3係咁催我續
我依家246 12Gb一個月 貴到hihi
想搵個差不多價錢 但係無限 因為我有時12Gb都唔夠用
我男朋友用緊168個plan 我想知係咪得3同cmhk比較好
我相信帶no.出台會抵好多

Ps屋企收3格

可以考慮下轉去數碼通
另外如果你唔多搭地鐵 可以多個選擇揀csl.

兩大黑名單
手機上網csl
寬頻上網hkbn

屋企用hkbn bb100表示無事

續約畀食屎價 當啲客on9

454-19同00 應該係CSL合併初期有分別 現今應該一樣

另外想問下你行3G都有167 Mbps?

CP價最高係3HK 21Mb真無限$118
全速就 CMHK/3HK $168

其實間間都當舊客係傻仔架啦
續約一定唔會好過你轉台 香港嘅電訊業生態就係咁
極少部分嘅人好彩 咪會續到個靚價返黎
轉台客一定拎最多優惠 甚至送禮品

過百嗰個test係4G

Hkbn真係我見過最離譜
屋邨100M寬頻續約188
新客126定唔知136

隔離台全港最大寬頻公司
1000M都只係原價168 新客優惠112咋

人地1000M 都平過hkbn 100M
Hkbn仲要乜鳩禮品都冇送 續佢約都on9

屌,我smartone 1000M都係118,都唔Q用HKBN

same
淨係cmhk先上到網

買張萬年3試吓

啱啱直頭係地下大堂試
22.1，5.45，34

你唔搭地鐵就試csl否則就3HK

本身用3儲值卡 可唔可以mnp去萬年

唔得 過冷河

咁Imc年卡mnp呢

萬年卡因為係3HK既 所以3HK唔可以轉3HK
IMC係CSL 當然可以

萬年都係3仔網絡
無得同台咁轉法
IMC用csl網就轉得

咁屌住imc先

想問下 CSL可以MNP落IMC嗎？

可以 但建議用萬年

因為抵d？
我想所有嘢上經做晒

都係啊萬年卡增值要買卷先抵

一係你mnp去imc張68到再加多張萬年卡，之後手機數據就用萬年，用完就買過張

去咗幾間都無晒k60，邊度有？

Trihalo果張邊檔有

有冇睇過地鐵桂林街出口公廁斜對面女人開嗰檔

Alfa Indo dan AP Mart

上網睇CMHK分店電話打去問

3HK $118 果個係咪無限21MB? 定係頭3GB有21MB,之後又要落地獄?

急問, 返大陸3-5日, 有冇SIM卡推介?

118 21MBPS 睇#1

全球路路通(CSL) $70-80 - 5GB

有冇大陸DATA年卡可以用ESIM?

無

我有睇呀，但驚到時又被限速

SmarTone出機上台舊FUP Plan已過6GB，南華會4樓(高座)，Band 7+3 1CA，iPhone 7 Plus 12.1.3 Db 4

啱join 咗CMHK 個4.5G plan, 但個網速keep 住都係30Mbps 咁上下, 但個plan 係800+Mbps, 我係咪因為我用緊iphone 7所以頂盡都係3x Mbps

iphone7 用CMHK都可以跑到2CA
30Mbps上下 其實表現麻麻 可能係你身處嘅位置訊號問題
速度可以過百 想試下嘅 可以去地鐵新站 可以做到

岩岩轉左萬年卡上唔到網 黑仔
問作佢又唔知點解決

其實可以轉走過冷河先再上返3台
118 21mb 無限 夠睇YouTube
如果無限plan 好似$188 cmhk

3HK 21Mbps無限plan 已過fup
地點：西鐵線 美孚去南昌
頻段B7

不如買張激年試下

激年都係行SMT網路

可能咁岩灣仔果邊收得唔好姐

岩岩問左仲有118
你要可以介紹比你

118 21Mbps無限plan 多數過20GB限7.2Mbps
168 全速個隻就過40GB 限7.2Mbps
如果你唔介意的話

比個人仔台plan綁住左 冇得轉3台無限上網168

話說萬年卡好似有10gb fup

詆下新野 希望唔好中伏,

屌 中左伏

想轉台cmhk, 想問下有無邊張儲值卡抵屌，可以買黎試下個台點？

去印尼10日有邊張卡推薦？

雜牌9成9會出事

想問下如果想開個大陸電話號碼 間唔中一日兩日返大陸想用無限全速數據 其餘日子就想養住個大陸number 有咩好推介

csl黎

放番入電話又冇事

SIM2FLY 90蚊左右
4Gb FUP 128K

呢d真係撞手神 之前有張上網痛 10gb一年 超平
不過用過2gb之後128k 伏到一個點
你keep住試睇下之後點

e家擺入wifi蛋會跌到去0.幾mb
要擺入電話用先冇事,分開2部電話用好唔方便

用cmhk?

4 ping

都話csl

太高/低?

太低 雖然低係正常 但做到個位數就
一係個app bug左 一係就你附近csl嘅基站冇咩用戶連接 而且基站好近你

如果想試3hk 4g
有無邊張儲值卡ok店買到可以試

我而家有個number係上緊smartone台, 3月到期
係唔係無可能用返同一個number轉做儲值卡?

萬能

7仔買到呢張 ok唔知有冇

club sim 5GB plan
地點：秀茂坪邨
單頻B3 20Mhz

淘寶

就完約，要真無限
但其實係咪應該轉去自由鳥等到4月睇下有無5g用，
定還是直接上3 118 /cmhk 168

最快4月有26同28 GHz 首批5G 但應該用到既機會唔大

根據政府家陣嘅時間表，2020 年不會有大範圍的 5G 訊號覆蓋，最快都要 2022 年。

你睇下邊個台啱你 咪3hk/cmhk 真無限

其實cmhk收得好唔好？

請問3hk $168真無限可以插wifi蛋放wifi出黎？之前有人話唔可以，唔知係咪真
屋企裝寬頻好麻煩，想用SIM放WIFI算

CMHK 限速384同128有無分別
我依家SUN佢話有128限速但又唔多覺降到用唔到

可以放

128 ig圖都load唔到
有時過左佢唔係即刻降你速

2樓網速參考

依家出面村屋上網plan 全部都300以上!
有冇D平D既? 上台儲值都得!
21mb 都夠

CMHK $168全速
3HK 168全速 / 21MB $118

3 上官網睇 都要288+50
係咪要街邊搵先有呢個價??

電訊台問問啦

3HK個全速同21mbps用落根本感覺唔到有分別

返大陸有咩上網卡

用量？

我諗幾gb

新手一問
全速其實姐係幾多mbps
有d又話300有d又話800
因為準備轉台，唔知揀邊間好

csl全球路路通

唔洗理 就算1000mbps都係理論值

你只要簡邊個台係你果頭收得好就ok

速度上有分別 不過如果你只係睇下youtube 上下網 碌下ig
正常係唔會覺得有好大分別
除非你成日要下載野 或者youtube睇開4K片 咁體驗上就有分別

巴打如果諗住係用黎代替固網的話
唔建議用3仔
我岩岩試左一試 發現要ping好多個設備先至ping到出街 (21Mbps 無限plan)
我唔知全速plan係咪都係要ping咁多個設備先可以ping到出街
如果你會打機的話 就更加唔建議用3仔
舉例 明明你一條直路就可以由A點行到去B點 但而家多左幾個燈位 要你等一等先可以去到B點

k60係唔係無得開hotspot？

得啊

呢張卡得唔得？

去日本順唔順？

我開完連咗係上唔到網

分線setting有冇set錯?

咩係分線setting？

你張卡巴人插落手機到做hotspot定點?

插落手機

wifi hotspot點set?

分落嗰部裝置到都支援個 wifi(2.4/5ghz)?

應該無set過，兩部機都2.4

呢張8日75蚊
我見有其他4、5日嘅50蚊
如果去4、5日買50蚊抵啲

CMHK 仲做到168咩 我見sales都加到188

其實我用慣sim2fly
用剩係香港用埋d data

點解鴨記排檔卡巴仁賣$80

只要夠用就ok

可能過左fup 之前聽過過左fup會ping高左 以前csl都聽過有呢個情況

我打錯左 188先岩

thank

對我黎講最主要係ping低好多

當天你係water fish

咁睇香港ip同ping time都係呢張卡嘅優勢
我遲下要去日本，重睇緊用咩卡好
上網搵到路路通最平$75

如果想平就呢個 唔洗錢

煩膠到死wor

主要我想試下新野
用過自由鳥同ais

我張csl上台卡、重有2日漫遊pass未用

應該張張差唔多最主要係用邊個台

另外有冇試過真無限卡？

無用過
但係湊住仔
又要揸車，無咩時間上網
除非我仔要睇YouTube，唔係d data大把有剩

我係384
load唔到google map

你出張kabayan仲好啦 有2Mb無限 一定load到

用smt 2Mb無限,無fup都好呀

有冇雙卡？

仲有半年完hkbn合約，諗緊轉自由鳥7gb好定cmhk88蚊plan好本身用緊hkbn5gb plan,96蚊/月

平時去開深水埗電話卡檔買係咪貴過門市買
想問一個月15gb邊隻比較好
有雙卡

有冇雙卡?
出張萬年卡20GB用一年 用完就充值再開PLAN
我假設你20GB用到2個月
有雙卡就60蚊一個月
單卡就80蚊

Hemat 50蚊左右一個月 (15Gb/3.6Mbps fup128k)
萬年卡 120蚊左右一個月 (20Gb/42Mbps)

hemat可以起邊買？係CSL？
唔該

街市外傭店通常有 再唔係去鴨記都有

買開15gb一個月 100$

佢有$200直接買3個月 平均50蚊/月

有無鋪介意。。唔該

差唔多呢個價
CMHK全速 $188
3HK全速 $168 21Mbps $118

自己果頭既街市自己搵啦 ,我前排行過沙田街市有
買左之後記得買埋佢專用增值劵

因為會送多30% 所以如果你想開$200/3個月/15Gb 就買150蚊左右就夠

如果iphone 雙卡 最平無限plan 加無限分鐘應該咩組合

儲值卡 只有2mb真無限 無全速
無限通話就 clubsim / smt68 都係$28

CSL本身已經係一個伏啦

點伏法

兩年前都係用CSL 不過果陣續約開我298 6GB
狗咁撚先走左去smt

不過兩年後都係俾smt撚返 298+18 12gb
真無限仲要加58蚊
最平都係238+18 10gb

諗緊去人仔188蚊真無限定csl
3仔就好似blacklist左我
當年走左佢數 (過左好耐有交返)

咁都幾平wo 80蚊有無限分鐘無限data

你不如買張csl卡用下先決定啦
上台之前試一試先 一簽就兩年 可能csl係你果頭超差都唔定 到時有排你受

宜家CSL同smt個網路邊有得比,不過smt我試續238+18,6GB無限

鴨記搵到$70張

搵到$70張 全球路路通
最遲開卡日期係 2020年6月30日

238+18
網上續約見過呢個價錢 但係得10gb 冇無限
6gb後落地獄定咩優先次序？
網上續定係有人打黎？
仲有兩個月完約都冇人call我

舊客係屎

Cmhk 188 全速係咪其實都係21mb黎

好似幾好 仲有2gb中港澳送

特快巴 咪亂導人上岸啦

佢好唔代表你好 你睇個個台都比連登仔屌就知
你上台之前買張儲值卡試試先 滿意先上
因為一簽就2年

csl
一陣放埋smt出黎

ching,見到有discuxx ching話坐地鐵用CMHK真係與世隔絕?

新線無得頂 舊線無得整
地鐵 小氣通>>3>>csl=cmhkq

cmhk頻譜最少又最遲入場起步無計 遲下頻譜多d 5G又開始 遲下應該會好好多

所以cmhk 現時豬頭炳 遲下李家鼎

如果唔多通話就唔洗用clubsim 28蚊
直接mnp去萬能卡 送1000分鐘 另外仲有80蚊可以當通話分鐘用

上網20gb
1. Hemat 3.6Mbps/15gb (約70蚊30gb)
2. 萬年卡/激年卡 42Mbps/20Gb ($120~130)

iphone 你介唔介意有舊野/ 換xs xr xsm

有，應該要比多一個月

唔使憂錢就係換機
一係淘寶搵雙卡iphone 一舊野咁

其實蘋果皮 同帶個wifi蛋 邊個好d

想轉cmhk 108 6gb +1gb 漫遊
其實都係貪佢果1gb
其他台做唔到咁平

Okok 我試試先

巴打講紫米 係咪wifi旦 黎 因為依家夾band個到冇裝上網 成日要share有啲麻煩

儲值卡仲平
你有冇雙卡?

3月10截數日 但你用到11號先轉 就要比多一個月錢
你要10號轉先OK

wifi

有呀 巴打有推介？

一張電話卡純通話
一張純上網

上網果張用黃色萬能卡(20Gb+2Gb中國漫遊/365日)用完即棄
張卡約$130 你應該可以用2個月 = $75一個月

呢排轉左自由鳥

登記時輸入推薦碼：863X5，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

90蚊 5 GB 21Mbps幾正

重要提示:閣下的服務計劃合約即將到期，承諾期後將收取正價服務費$158/月。請從速續約或以月費$138升級至每月21Mbps 10GB數據量，其後上限128kbps。簽約更享手機優惠。即到門市或致電77733838 查詢！須簽訂12個月承諾期並受條款及細則約束。詳情登入 查詢/取消77771010

早兩日收到個SMS，加埋隧道費咪要$156……

繼續支持！

巴打邊頭出入多？

我用開ValueGB做純上網,可以試下

但純通話卡 可唔可以keep 番no.

可以將你個number轉去

少通話就萬能/HELLO
多就CLUBSIM/SMT68

黃萬邊到做到130

唔該哂巴打

上price睇 $133

$156 21Mbps無限？
呢個價錢 真係當舊客係傻仔
3HK CMHK
168/188就有4.5G全速無限 CMHK仲好似有大陸數據送
3HK 仲有$118 21Mbps無限

118 無做好耐

用自由鳥好過 156 真係不了

接收當然冇問題，但問題係你上唔上到網先

電話轉台更抵是常識吧

問sales 仲有喎

藍、綠、橙線

25x 全包算ok

前排聽過仲有138 21mbps真無限 不過係暗plan 呢家唔知

用緊3台 真無限就到期
3台續約貴到hi咁
諗緊轉去smt 定轉一轉去儲值卡再上返3台好

想問下轉落儲值卡要用幾耐先可以上返台？

如果你想轉返3hk當新客 你要問下要幾耐冷河先 因為我都唔清楚

見到張210 30gb csl年卡
想問下表現點？

請問 3 電話卡 插落 iPad mini 個apn係咩？

用返官網嗰個唔work

thanks

無咩伏 同csl差唔多

離哂譜smartone
07:36 地鐵油塘過緊鰂魚涌
無限，FUP緊

想問問，想帶 no. 轉台，開黃萬的話，個步驟係咪咁

(1) 去直鎖中心(轉台)，佢會開張普通萬能卡，80 蚊買，內有 90 蚊

(2) 之後再買張增值卡，60-80 蚊買，內有 110蚊

(3) 增值後，張卡 total 有 200 蚊，跟住就開黃萬 plan 使用

另外想問問，用晒 data 後，係咪就再入兩張增值卡，再開黃萬 plan 使用呢

唔該晒

試過唔work

info outdated
而家係mnp要放低張紅衫魚
activate之後入面餘額係110

其實未完約，係佢早send reminder 畀我啫。BTW，我隻case唔要CMHK係咪得返SMT？

想問3hi 21mb 無限用到變多先會限7mb

3hk

3HK / SMT

佢唔係永遠限死係你7Mbps 你過左Fup之後 佢因應你所在地區網絡情況而定

假設你上班時間沙田火車站 好多人用上網 網絡繁忙 佢就會限7.2 但當你去偏遠地區or過左繁忙時間 又會比返21Mbps你

你買果張有冇上網功能？

一係上網問客服 or 去門市換 我之前試過買左張壞卡 都去左門市換

Thx

下次會更新返mnp價錢thank

萬年mnp基本上係咁玩 另外你用一次80增值劵係會送1000分鐘

不過就算限7.2都唔洗擔心 唔會好慢
二樓有網速測試 可以參考10Mbps速度

想再問問，如果我再增值，之前用淨既 data (香港或大陸/澳門)，會累計的嗎

no，開plan既數據得一年 唔可以延長壽命
除非你係直接買萬年卡 本身既數據就可以廷長

hkepc有人影底

即係mnp冇得延長？

YES
data嘅有效期喺365日就係365日

似近十字路口一檔

3 一個月無限 $80
咩卡嚟?

無限唔係真無限
過左x Gb之後 128Kbps

100蚊18Gb 有Idd

就完約 csl都成日打黎

都問過smartone 街霸

但仲貴過csl

csl offer 550蚊 全包 全速無限4張sim卡 家庭plan

但依加咩台d 全速無限係唔係都係 fup?

csl 地鐵真係地獄黎 如果有同價錢 可能考慮轉台

最近邊張抵玩？無限上網

無限一定係 x Gb之後128k
一係就2Mb無限

你講清楚用量先

寧願3都唔再用CSL

smartone都有5sim家庭plan 平均108

如果我帶 no 轉台開黃萬
我第一個月用左 10gb(香港) + 0gb(大陸/澳門)
第二個月用左 8gb + 0gb
咁我第三個月入兩張增值卡再開 plan
咁會變左我有 22gb + 4gb 嗎
定又 reset 返做 20gb + 2gb 呢

咁平 ？ 無限？

我5百到 4張sim卡 接受到

但仲未搵到

108蚊 無限上網最抵,不過2mb

打錯係:
5百幾4SIM 真無限
6百幾5SIM 真無限

佢應該係幫你劏機先可以咁平
有興趣就上電訊台問啦

如果有雙卡 最平約$55 2Mb真無限 CMHK

2mb 仲係用k60？

即係你淨返 2gb(香港) + 0gb(大陸/澳門)
你再開PLAN 20gb(香港) + 2gb(大陸/澳門)
會疊加
22gb + 2gb

巴打 想問多d
懶人方法係咪一張hello 卡（MNP) 放低1 舊水 可以用半年 跟住自己增值
另一張就萬年卡 用完就買張新
咁係咪最方便既方法

基本上岩
但HELLO 係$20半年 所以一年約$40 但好難MNP
所以另一個選擇係萬能卡 50蚊就直接一年

想問巴打點解會好難MNP
我睇過下如果萬年卡MNP 好似好麻煩
同埋要點增值？

鴨街見到有啲萬能卡會有多5GB，例如25+2
果啲係點整出來？

依家最平無限速無限，是否3的$118?

新年後會加價嗎？

其實3會唔會好多地方收唔到
定自由鳥$120 7GB 好啲

CSL HELLO 店員唔肯同你做 會同你講無貨 主要睇心情 所以成為新一代佛系卡

兩張卡都有專用增值劵 自已GOOGLE

好似最平係卡巴人

依家最平無限速無限，是否3的$118?新年後會加價嗎？
唔肯定會唔會加 但就一定唔減 所以有興趣轉 唔洗等

其實3會唔會好多地方收唔到
3普遍都OK 但因為各個地區表現不一 答你唔到 我用3台快唔等於你快
如果係上台 最穩陣買張儲值卡試先 因為一簽兩年

定自由鳥$120 7GB 好啲
萬年$160 20GB用一年用完再買 平成截(如果有雙卡就$120)

有無邊張可以用到三年？ 要mnp

入錢咪可以用三年囉

仲有講下你主要用途
純養號定點？

係 嚟緊幾年都唔喺香港 想養號

全部卡只要keep住入錢都可以keep 住用？
我用緊普通csl門市都有得賣嗰隻all in one見佢話到期日係二月 （半年

如果無通話無數據純養號 轉去csl clubsim 只要買佢任何plan 一次就廷長一年（暫時最平係 天龍八部online plan $8)

可以用信用卡比錢買plan

講起club sim就嬲
嗰次上去問佢佢話唔轉得 佢話我本身係用緊csl嘅儲值卡 因為同club sim一樣都係儲值卡account 轉唔到
夠膽死叫我轉去第個台再返嚟轉club sim

除咗club sim仲有無其他

唔明想問
點解雙sim可以平啲？

我記得你啦

如果平就萬能 50蚊一年 但就要買專用卷
方便就smt68 100蚊一年 用支付寶hk增值
imc年卡 80蚊一年 上網增值

雙卡
主號純通話
另一張純上網

如果就咁買年卡 唔mnp就$120

sor 我問咗好多次 但次次都無去搞

smt68同imc係邊張？都有得mnp?

SMT68去smt門店搞

IMC就網上搞,增值都係網站搞

提提你SMT有漫遊可收SMS ,IMC無

我二月中走 洗唔洗過冷河？我二月頭先搞有無問題？
因為而家用緊嗰張仲有data用剩

想轉imc 但睇佢個網空了了唔識點搞mnp 係上網搞定係買咗張卡返嚟先搞

唔洗 隨時可以走

全程網上搞
唔想煩就上肥花搵人同你搞

你要揀返imc唔係張張有得imc，同埋喺買click入去買時要揀mnp，買咗之後就全程email聯絡，佢會e張form畀你。

個email係跟你 paypal 個email聯絡你，同埋喺網上搵到得一頁嗰張mnp form係過咗時，而家係兩頁的，因為我都轉咗去無耐所以知。

唔該你
因為我試過csl prepaid轉去club sim佢唔比我轉 見佢都係under csl 唔知會唔會又唔比我轉

我係太陽轉imc的，其實你可以上佢哋 fb到問，有人答你的，因為我都係喺fb到問佢哋嘢，我日頭問就好快有人覆，呢個鐘數就唔知

同埋你意住點玩? 用單卡機兩兩卡機?

唔該你
雙卡，我係過外國讀書 喺外地上台 呢張卡養住個號
呢個no. 應該一年內都唔會點掂佢

如果係純養唔用就用 68 嗰張，不過 imc無漫遊的，雖然可飛線

應該都甚少用漫遊嗰啲㗎喇

少用就不如唔好飛線，如果mnp，不論轉去咩台，想順利唔好煩最後一個月台費記得要清咗先，唔好諗住轉咗先再畀舊台追，正常欠錢係會唔放你走。

至於邊日走你就睇返賬單日期同合約到期日，假如你喺舊台續過一之約個合約日期都唔一定同賬單日期一樣，除非你每之續約都係喺賬單日期。

我本身都係用緊儲值卡無簽約 係咪無呢個問題

要張卡仲有錢就轉得，同埋要有卡套

咁無問題喇 唔該係

你去第二到讀書?

係呀

呢間都幾抵
可帶 number 轉台
可以唔要 data，淨通話 plan
簽 6個月 / 12 個月，每月 14蚊 500 分鐘
簽 24個月，每月 11蚊 500 分鐘
用 visa/master card 自動轉脹，可豁免 18蚊流動服務牌照及行政費

懶人最岩 但要上台

Cmhk 個2mb plan每秒最高去到幾k啊

你想問下載速度？

理論上1Mbps = 128KB/s下載速度
但會再有網速率損耗 所以約100KB/s

2Mb plan 最高下載速度接近200KB/s

有無無限data?

想問大陸有冇年卡
好似
IMC4G 365日, 1GB本地數據
依張咁 得少少data

$$$$

d 定庭plan 如果本身幾條友唔同時間完約係咪冇得搞

話說之前中移動轉去3
佢send sms叫交無去交到
轉左台之後再交佢話呢個號碼唔係佢地無得交

咁姐係點

世紀互聯(v21)通知左通訊局响今年4月底停止運作,本身佢投返黎的2300Mhz(30Mhz)頻譜係要交回比通訊局?

佢投返黎的2300Mhz(30Mhz)4G頻譜

無的

本身有個no. ，28/2/19到期，想純養no.
睇見clubsim 8蚊個個好似係月費而唔係年費？

hkbn有

膠D咩?

11月月費
l

再拍出去投過啦

你一係上網問CMHK客服仲洗唔洗交 佢話唔洗就唔洗囉(可以既就CAP圖為証)

用緊cmhk 就快完約
而家$80 3GB 最高21MBPS,過後最高348KBPS ,無CMHKWIFI
11月流動數據用量 約 3.24 GB
12月流動數據用量 約 4.68 GB
上網通常過3GB,~5GB 左右
唔返大陸,少傾電話(~最多160分鐘)
多數睇網頁、WHATSAPP、地圖
而家佢OFFER 我$78全包移動21 5GB PLAN
我心大心細,因為呢個PLAN 係過後最高128
好驚乜都用唔到
因為平時過左3GB之後,我最高348KBPS LOAD GOOGLE MAP 都有D困難

會唔會仲有其他選擇？

做咩唔轉無限?

如果一個月10GB內一定係萬能
$160 20Gb+20Gb 2000分鐘 用一年 用完再充值開plan
如果你用到2個月 平均一個月就$80 , 3個月就$5x

SmarTone出機上台舊FUP Plan未過6GB，iPhone 7 Plus 12.1.3 Db 4，上水保榮路室內低層Band 7+3 1CA

好開心，紅色線終於可以上網， 垃圾csl

屌 垃圾csl 返工,美孚去到觀塘 真係出到九龍灣先叫load到下

紅色地鐵線 ...... china mobile hk

係呀， 6點半， 太子去mk 隧道

6 點十先真 😂

想請教下巴打 平時band房想用wifi蛋係咪出萬年最好
同埋wifi蛋紫米有冇伏 唔該哂

冇記錯的話 呢段路已經升級左 有B7 B3 B1 訊號
正常唔會load空氣

仲要有CA , CMHK都幾快手WO
CSL成日講升級 好似無咩分別

萬年算係高速黎講最平

用500樓下又要有尿袋功能 紫米算最好 但就唔快

可能係客量問題
始終csl.咁多客 就算升級左 都未必快得去邊
不過最近搭鐵 藍田去油塘 加左B7 2850頻段 即係3同前PCCW 間GB投返黎個段頻

問過SMT 家庭plan 4張SIM全速 , 回埋4000 coupon 圍返540一個月 , 但依排都無人要換機
用返CSL 就 510 4張sim 全速,
全家得我返工會坐 西鐵同地鐵, 會唔會係用返CSL 再插張 激一年20GB 卡搭車果陣用就算

4000 coupon 叫街霸幫你減落月費度 唔得咩

唔該哂拳王巴 如果唔駛尿袋功能既又想插卡射到網絡出黎係咪得WiFi 蛋

收返打個折 3500

圍返561 一個月，一個月貴50蚊 買一張卡都圍到

試下500 收部ac790 / 810

就算你買部iphone 再放出去都要折

唔該哂拳王巴

依家用緊太陽台5GB plan
最近想買apple watch用
如果要esim咩公司好啲

如果你果頭太陽台收得好 就CSL 但每個月比多$18 好唔抵
平就CMHK 既6GB Plan就免費ESIM

你不如免費申請張CLUBSIM試啦

年卡呢排睇唔到 數據用量

岩岩轉左hello 卡
放低38蚊就走得
搵日出鴨記買埋黃萬就搞掂哂
多謝拳巴意見

咁都轉到 你邊間店?
我有一排經常出開沙田 問極都無 放棄左

有冇巴打最近有係大陸出大陸number經驗?
岩岩去羅湖聯通營業廳問
話冇晒日租卡

去東門大把

唔推都咁慢嫁

剛剛插左張激落隻旦試
地點美孚

SmarTone出機上台舊FUP Plan已過6GB，iPhone 7 Plus 12.1.3 Db 4，柴灣豐業街工業大廈高層室內Band 7+3 1CA

imc 攜號轉年卡 係咪全程都係上網搞?

比咗錢先填form?

黃萬好似未出到年半,
唔急既等多個星期
藍萬就已經可以去到下年年中

巴打講有效期？

係

想問下用cmhk既巴打，地鐵咪真係好差？成日收唔到？
唔該晒

想問多小小
如果張卡有效期係5月 但我1月先開卡用
係咪到5月點都會cut?

唔該晒巴打，呢張係好吸引
不過攜號轉台好似好困難，睇左個教學都唔太明
三月cmhk 個plan 到期，係呢段時間再睇睇先

算易喎喺有陣時冇貨啫
係去指定4間食蕉就唔就腳咁解
用cmhk係要做多步首先cut咗自動續約啫

尋日上網追新番果陣,播一陣load一陣,睇到我炆炆地

大陸年卡係唔係紫萬最抵玩？

YES 但留意返

5GB 流動數據由 4GB 四地基本數據，加 1GB 四地社交平台包括 WhatsApp / WeChat / Facebook / Line 及 Instagram 數據組成，開卡後使用社交平台會先於 1GB 數據扣除，之後從 4GB 四地基本數據扣除。

開卡計1年

唔該哂
姐係我即買即開既就唔洗理佢有效期

有無人知帶號碼轉去club sim 有無esim

有字數限制

上星期問過話esim派晒

仲有邊張可以帶號碼行esim

暫時只有上台 or 等clubsim開返esim

有效期少過一年 就係開卡計1年

有效期多過一年 就計有效期

想問下雙卡機唔上台邊張卡網最好
用緊100蚊15gb
黃萬好似好吸引抵用嗎
求指教

請問一下，有冇大陸數據嘅年卡推薦，唔係成日番，想買張年卡用，感謝🙇‍♂️🙇‍♂️

要大陸數據就黃萬 （20gb+2gb大陸）

唔要大陸 就綠/藍萬 詳情搵上一兩頁有寫

如果淨大陸數據就

紫萬 中港澳台 4 GB + 5 大社交 1 GB 2000 分鐘 31-12-2019

$150左右

感謝，想問埋月費係幾多係咪儲值卷儲值就得

你行雙卡 卡就120~150蚊 用一年 用完即棄 假設你20gb用2個月就60~75

入錢就無咁既plan

對嗎？

如果你唔係雙卡 一個number 都可以 但就160左右
買兩張80蚊專用增值劵就可以開plan 用完再買劵再開

再唔係都可以試下激年上網都OK

SmarTone出機上台舊FUP Plan已過6GB，iPhone 7 Plus 12.1.3，灣仔天樂城機鋪，Band 3(1800)+8(900)+1(2100) 2CA

IMC 全面死機

ching,你用"IMC"4G or 3G冇訊號全面死機?

好返未？

唔知好返未...?

有冇人試過成功將CSL pre-paid card 嘅號碼轉過去the club sim?

轉左台lu 3台轉左去人仔

新黃萬定舊黃萬好d
諗緊係大陸用聯通定移動收得好d

收得好唔好？地鐵會唔會話load唔到？

我第一日用。
而家去開既地方收到50-70mbps

用緊屌為Mate 20 Pro

如果星期五去手機直銷搞nmp ，即日都用到張新卡?

手續本身都最少要3日囉
再講食蕉喺一batch一batch咁做

唔會。 等一星期

周圍都冇晒Kabayan

CMHK真無限20gb後會唔會變得好慢，一個月都用成4-50gb，會唔會轉3台無限好啲？

3

自由鳥個app有教點做

其實無限就無限, 咩叫真無限? 我知上到某個數雖然仲有得用, 但都係變慢

既然係咁, 咁有無假無限?

成日話俾啲名搞到亂晒

唔好終止／暫停

BTW 如果用緊自動轉賬就要停自動轉賬先

你mnp邊日搞架？自由鳥下次賬單邊日？

咁就okay

而家用緊自由鳥
想轉番去真無限，係咪都係3台最抵屌？
第一版就話最平21mbps做到118，我去問街站俾佢笑鳩我d料都唔知幾耐之前，話而家全港都唔會再有咁平

搵sales好過啦. 去街站比人撚狗

打左上去問，佢話每個月都要交$8。
咁想請教下，點樣實際做到$8/年？
佢話冇延長360日呢樣野

3HK 168 無限 同 CMHK 188 無限
邊個收得好啲 覆蓋範圍廣

3 for sure

中移動屌打，地鐵收最好 地面就仲快

佢張卡既特色係你只要一年內用佢一次服務 有效期就會廷長365日 所以你只要一年買佢一次8蚊服務就可以 我一樓連佢官網條款都標左出黎 你可以睇下

至於客服 你不如cpoy條款比佢問下佢點解 睇下同我講既係咪一樣

溫馨提示 就算簡左都買張卡試試 先簽約上台

明白，我去攪轉台時問清楚佢，謝謝

雙真無限 rich

諗緊轉台 特登買左中移卡試
都正正常常 無話成日斷load唔到野咁 好似無大家講得咁衰

每個台唔同區唔同表現 所以個個台都有連登仔屌
自己既使用感受先係最真

無限都有分兩種

1. 過左某用量會落地獄速

2. 過左某用量會跟先後次序（無限速）

真無限就係2

暫時行晒成條港島線同觀塘線都無問題
不過唔係繁忙時段，可能繁忙時段就仆直

SMT老細比.
人仔180先係自己比.

唔想將貨就價

以後無藉口搭鐵收唔到cut老細線

禁接聽制隻手係你自己啵.

用緊SUN Mobile 21Mbps 真無限
2月尾到期
對3HK既4.5G真無限plan有興趣
但唔知平時去開的地方接收好唔好
所以想買張3既4.5g上網卡試下
請問有邊張卡啱?

平既就去便利買張日費卡

想大用量就萬年

Thanks
另外想問埋有咩卡可試到CMHK 4.5G網絡?

岩岩搵到張大卡
想問E家用舊one2free(csL)
如果想轉其他儲值卡就拎埋大卡去其他電訊商門市搵職員幫手?例如:3,人仔

cmhk 年

黎緊番大陸幾日，知唔知咩卡 抵玩可以 唔使翻牆

暫時見到中國移動有3 日/10日 2gb卡
但2 gb 會唔會一下就chur 晒

轉去CMHK 上4.5G全速plan，順便買xr係咪有折？ 好似平500

唔知有無得供xsm

琴日去咗食蕉問
mnp 3萬年 新年暫停供應
要等到2月21號先有

係食蕉唔開定只停萬能？

有大灣區+輕鬆享
550一個月 (簽24個月）

零預繳

應該係新年唔做萬年
營唔營業就唔知 我冇問

即係唔可以NMP 萬年卡?

等到2月21號囉

依家NMP 只做一至六，平時一至六又要返工
難得放假諗住聽日去，又要再等

我下個月完約
走去問smt真冇限
一聽真係比佢嚇親
之後我問有冇108 2m真冇限
又話呢個plan冇做好耐

見到有張 smt 儲值卡，150-160 蚊有 20gb data 及 2000 mins，想問問呢隻卡可以帶 number 轉台嗎

如果你講嘅係ValueGB 激的話
係無得轉台上去

點會冇

佢個2m無限plan係做新客嫁,你想轉呢個plan最好轉去自由鳥再轉番入黎

3有張跨境大王，4日，每日3gb

轉台PLAN黎
21Mb 真無限Plan

原來有張咁既卡 , 第一次聽

不過有時儲值卡既名都幾棧鬼

跨境王 時空進化 跨境大王

用左, 頭2日好快. 之後慢到仆街.

要過幾耐冷河？

smt有個5sim 4.5g無限plan 每張$109
不過唔知點夾

pm

新年番大陸幾日 但用量高 有咩卡啱用

問cs 一般都係60~90日

全部台正常用 最高應該都係100mbps左右 極少極少會過200mbps

但如果你想睇極速飛機文都可以比你睇

xsm 笑而不語

過年回內地 想問下有無儲值卡介紹？
大約5日 要無限上網

AIS Sim2Fly
4GB 之後128K
但留意佢會漫遊返泰國再出 所以PING會高少少

又黎飛機圖

不過XS MAX轉左4X4 MIMO真係會快D

中國移動 10日3GB
小1GB 但平好多

謝介紹

csl嘅路路通 有5GB 8日大陸數據

好用嗎?

聽日返大陸先試到

聽日買張先

岩岩經開ssp 幫fd又買多張 $65

又平左
之前$70

因為未試過過100mb所以諗緊係電話問題定本身係咁上下

你咩機?

6s

6S好難過到100
80Mbps左右已經好好

8p ~250

Ok,thx

鴨記有冇得買

location

有 好多檔都有賣

知路
唔知鴨記聽日會唔會開，定已經收左爐

萬年卡(3HK網絡) - 藍卡 個網速掂唔掂?

萬年以前用好快，依家鬼死咁慢

主要用黎連登, FB IG WHTSAPP個D 掂唔掂? 睇小小YOUTUBE

岩岩test得果幾Mbps，真係慢年

自己百幾蚊買張試啦, 我覺得後備ok, 主卡就唔好

痴線真係好慢
有冇張一年20+gb既卡介紹
20mbps大約

激年

應該都係呢張架啦！

$65-70 呢個價錢有咁嘅速度 抵
測試地點：廣東

頭先lunch經過，好多都重有開

喺鴨記買咗張萬年卡，入面儲值額係0
屌你老母黑店

原來已經自動開咗plan，唔使再入code
柒咗添

本身用緊萬年，想問激年定萬年快啲？
同埋而家買激年嘅話，可用期限去到幾時？

hello 卡有新Plan

邊度買到?去過旺角csl 話無

之前買落

唔只HELLO , YOURMOBLE都有年卡

呢排萬年check唔到用量

睇左第一版，話黃萬唔可以mnp
如果開20+20得唔得？

係咪已經無得買?

自膠，追哂成個post先知而家轉左 $100 mnp
21號之後去轉會

唔知

買咗張聯通亞洲12日卡喺印尼用 點知靜係喺雅加達用到 去到其他城市明明search到有訊號但係註冊唔到

黎緊應該轉用3HK
依家煩惱緊用4G 21Mbps定係4.5G 300Mbps真無限plan
有冇巴打分享下呢兩個plan用落分別大唔大?

依家仲有冇方法開CLUB SIM?
我見門市有但要$700

攜號去club sim就門市搞唔洗比錢，3-5工作日後喺app啟動，再喺app比錢買組合
新number就直接app比完錢郵寄比你

如果返大陸2日，邊張卡抵d ?

中移動48蚊一日有啲貴

聯通

試過去大阪都係咁 最後焗開smt個漫遊 好彩即開到

唔係激年就係萬年

我買左張激年,第1次用smartone台,唔知收得好唔好呢

smt 地鐵收得好過csl
我都插2張卡 坐鐵就轉

請問請自由鳥可唔可以隨時轉plan?

不過我都係買定擺係屋企,唔使要用個陣先出深水埗買
E家用住張大陸大眾電訊 38GB先,廢事哂左

Smt 有新4.5 g 無限plan

公佈左未？有無details?

我住緊外國，但香港想養個Number , 有時銀行要收短信用 , 年卡， 方便增值 應該用邊張？

轉台定轉plan?

想問csl啲家庭真無限plan插唔插得4g router?

轉plan
例如我用緊佢個5GB PLAN
可唔可以隨時轉去佢個7GB/14GB PLAN?
其實我而家唔係用自由鳥
不過黎緊有意用佢，所以想請教一下

Clubsim 可以網上增值
但你人在國外搞唔到mnp的

可以

應該可以 只要你肯比錢，試下問客服

要有大陸冧把可通話收sms，每月少過3gb，可增值長期keep住冧把
應該直接去大陸上台定有咩卡岩用

聯通日租卡 之後申請漫遊

隨時都得
不過係截數日之後生效

依家用緊中移動3月尾完約 想轉3hk 118 21m真無限 想問下地鐵紅線信號如何

4.5g 真無限係咪cmhk最抵玩
又送大陸數據
又免月費同隊道費

搵街站可以試下R多一個月free
官方減一個月 R多sales一個月

Thanks
如果向下轉，例如12GB去7GB都得
就真係好自由好正

sun mobile mnp 去club sim,
揀左 10/2 01：00 - 04：00個時段，
依家舊卡仲用到，
新卡就得緊急服務，
係咪mnp 已失敗？

11:30 再睇睇
記得要拆左張卡再入過試試
都唔得就客服CLUBSIM問

問左Clubsim 客戶服務
佢話無轉台紀錄.
一陣去門市問問，
thx.

會唔會係門市做漏野

我決定等埋11：30，
無就去門市問。

去左門市，係因為未交身份證同地址證明

有打俾我媽媽， 佢以為係傳銷電話又無左件事。
依家補返，下星期先轉到。

咁你SUN果度要比多一個月?

原本早半個月轉，
依家應該仲趕得切。

萬年定激年好啲

我覺得激好d
反應快d

好一陣買黎試下

cmhk 中港儲值卡
B7+B3 2CA
地點 秀茂坪

仲有無其他平價選擇，keep number ,少用，thanks .

3終於就嚟完約，
依加交緊220蚊得5gb（1gb送4gb） ，
之前係打電話上去續

幾年前，sale keep住打嚟，打左幾次就開始正常價先續約，
依加3電話比小熊block曬，佢打唔到嚟，
除左打上去，咩途徑可以plan平d

如果純養號 一定係clubsim 8蚊一年

搵街霸轉台，因為舊客係屎

總結一句
想要平plan就要付出時間，懶得搞就俾錢啦

都係要預左要同唔同續約部sales 傾電話幾次 睇下佢出到咩offer

門市果d offer 無 續約部好

聽完d sales mark 返個價 比較下 到時搵返最好果個offer sales 比佢搞

thanks,
我3月底到期，唔諗住轉台，
咁我關左小熊先，等下電話，
睇返小熊記錄，反而是csl成日打嚟

☘🐸 4.5G全速800mb月費計劃 🤓📶

$158 12GB之後128KB 無限上網/無限本地通話分鐘
🙃額外優惠🍎送合約期內每月1GB中國內地&澳門數據

呢啲係無限plan
真係完全冇降速既叫 真．無限
好on9

用緊支移20gb+ 1gb大6,冇降速真無限只需$147

未加價之前申請既？

模擬電視廣播中止！700 低頻 4G 5G 只用在室內，安排差過台灣 + 英國

地面冇得鋪 廢左700Mhz嘅功效
5G 同 4G都好 700Mhz鋪地面先有最大功用
只限室內同地鐵隧道鋪設 係就係可以改善到地鐵網絡擠塞 但地面嘅4G同將來嘅5G覆蓋冇得加強.....

因為要跟中國大陸作協調 (跟中國大陸未取消模擬電視服務有關) ，香港撥出的 160MHz 的 700 頻段只會作室內覆蓋。

我唔明咩意思 關大陸咩事

大陸都有用700Mhz 行模擬制式電視廣播
如果香港地面強行鋪700Mhz行4G或者5G 會同大陸撞 互相干擾

咁點解之前又冇問題

之前？ 香港之前冇行過700Mhz做流動通訊 好似係

之前唔係用嚟做電視咩?

詳情可以去ofca網站睇

如果要拎700Mhz行4/5G 要同大陸個邊協調
700Mhz頻段 要傾大家行邊部分

咁最多係大陸香港邊緣位置唔用姐 洗唔洗要全港地面唔用咁誇張呀

我就係咁諗

呢層小弟都唔太清楚
只係之前聽過人講 如果廣東省仲行模擬制試廣播
香港強行係4G行700MHz頻段 會有干擾

雙11嗰陣
好似仲有個$136

有無人喺印度用過sim2fly?接收速度如何？

wifi互相干擾會變慢，咁想問下4g同電視訊號互相干擾會點㗎，大陸電視有時會收到香港4g變雪花?

同埋有冇人知歐洲各國同美加邊境面對同樣情況係用咩方法解決

歐洲各國同美加邊境, 係對等關係邊有得比
如果香港話事, 電視一早跟大隊用緊dvb-t

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb睇2K既串流都係可以輕鬆應付
現時得2間公司有21Mb真無限
SUN MOBILE(CSL) $138
3HK $118

全速真無限
CSL - $25X
3HK - $168
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡[/quote]

小bug下次可以妀一改

太陽仲有21m 無限？？？

有

iphone XS/XS Max 上台plan 邊到扺?

幾多data

如果個PLAN 7月先到期
但就快離港唔返
而家可唔可以做定MNP先?

啱啱轉左cmhk 4.5g plan但網速得20mbps到
想請教下係咩問題

Cmhk係咁，唔係邊到得你咁平？

周街冇晒Kabayan

儲值卡無限上網依家用邊張好？

無限

Lm

cmhk 可以好極端

都係出plan 先買啦

你响邊到網速得20m? 用咩牌子model手機?

打完去cmhk問，佢reset完上返40~50mbps

點解用bb1000同21mbps嚟bt會有速度以外既分別？

而家想買個電話號碼做公司card
只需聽電話就得
見the club sim 已經無左一年有效

兩個都一樣,怕既可以SET VPN加密可能會好D

如果你要打/聽電話 CLUBSIM最少28蚊一個月
你需要大約幾多分鐘?

一個月可能100分鐘樓下…

買張Hello卡 0.03/分鐘

古惑天王係發佈喎，幾時有拉過人係衰illegal downloading
利申支持正版

想係公司插sim卡落router放wifi
暫時見到我個位置3hk收得最好

係公司用實會爆data
有無過咗後限速都仲有2mb左右的儲值卡
around 100左右 都係同同事夾錢價錢可以再諗

其他台都得 我爬過文好似cmhk k60 kabayan 好似ok? FUP後仲放唔放到wifi?

仲有2mb睇唔睇到360p youtube片 ?

我Search TriHalo卡
原來係3hk既外傭卡黎
我想問係咪都可以買 定係外傭先買得

720都睇到 但前提係你一個人用晒2mb 所以唔建議放router

可以的

當年警犬係證明到古惑天王係用自己部電腦整seed，擺上forum宣傳，keep住開電腦做seed俾人download，再要啱時機嚫古惑天王係屋企有著server，上門直接拉人先夠證據入佢發佈，其實好難俾人拉
between只有發佈先會犯刑事罪行，管有同使用侵權物品，只可以由版權持有人通過民事法去追討
再次強調我係支持正版

都夾都錢不如出個3台無限plan，都係1xx一個月，反正你收3台收得最好

7~14日

但係而家用bt dl 緊既時候唔係都會做左seeder?

而家最抵玩係咪118 3台？

又20gb,又無限即係點？ 小弟唔識呢啲野，想問下

係咪要街霸先出到？

而家cmhk好似無左$88 2m無限果個plan,變左$88/5gb之後128kbps,頂，早知早d轉左會先

即係用左20GB後係行無限"數據"用量

即係喺街跌咗舊紙巾落地下，叫唔叫亂拋垃圾

呢種係真無限plan，20GB之後會受fup限制
個意思係，而家係冇完完全全無限制既無限plan，當年ofca出咗個指引，就係FUP fair usage policy公平使用政策，簡單嚟講就係如果電訊商既無限plan係有限制既就要寫出嚟俾人睇。所以cmhk呢個plan咁寫即係頭20GB係冇任何限制，20GB之後跟佢既限制，睇翻官網佢係咁寫

當每月使用的數據用量超過該月服務計劃所包含的本地數據用量，所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少， 流動數據體驗或會受到影響。不適用於網絡分享(tethering)及點對點(P2P)功能(包括Bit-Torrent等)。

通常fup之後限速128/384kbps就叫無限plan，唔設速度上限既就叫真無限

有喎仲 你係咪要 做緊中移

我係門市唔見，但我頭先係網上見到，剩係得返網上申請？

咁如果我提早成個月mnp左先又得唔得呢？因為你知啦hello卡有時唔係話mnp就即刻mnp到
唔該晒先

求教
用ipad 上網，點先最抵，同埋係咪要買cellular版
定用wifi 用手機hotspot過去？

利申想用ipad坐車睇Netflix , YouTube

Cellular + valueGB 年咭

238 一年 20gb？如果用爆左係咪可以增值再一年20gb咁用？

用開smt,不如用激年

邊洗$238

剩係Netflix YouTube 緊係cmhk 上台啦

而家CSL個family plan想要真無限

又送dyson又有咩大中華數據同大陸電話號碼 + IDD

抵唔抵玩？

即係點98$ 唔係月plan咩

上過cmhk度睇，即係用佢個電話plan會送ipad esim，數據計返電話？
咁樣最抵？

決定做一個月自由雀勇士
之後再包膠

238只係價錢，出面賣緊$120左右
唔洗增值，用完就買過張

你本身都電話都用cmhk咪抵

之前雙11 11蚊個月

師兄 如果靜係收短信 邊張儲值卡最平？

同求
老人家主要打idd 返大陸
唔駛要上網都得

謝謝

3張萬年卡邊到買到
係咪買張最平 再買增值？

lm

有冇人知呢家3台過冷河要幾耐

想問imc 啲卡穩唔穩？
同hello card邊度有得買

用完即棄買張新最平

clubsim 8蚊一年

你開年plan?

係阿
會keep住簡中打下電話 又上下網 低用量

上網問客服

imc 上網買

hello 外傭店睇下有冇

問左，佢答我一個星期

你霸問清楚d
你話想食番新客優惠 要過幾耐

同問，就完約想mnp個no. 去萬年卡

本身用緊cmhk 5GB plan唔多夠用想加多d(10gb左右），應該轉咩野好？睇左cmhk $188 20gb/ sun mobile $140 10gb

求推介plan ,thx

想問mnp去萬年卡 係咪一定要上直銷中心無得就咁去SSP買?

valueGB去鴨記買都係120左右

街賣個卡啲已經有號碼
你MNP要做好晒手續先會俾張sim你
到時至轉到台吖嘛

想請問3hk 真無限係咪一定要上台
因為搵同事夾錢唔想簽約
或者3hk 有無其他貴少少儲值卡 睇過20gb應該唔夠用

今日7pm 去左銅鑼灣，想mnp 萬年，無開到店
白行

四間分店我都唔近
有無人知到底係幾點開？

CMHK 啲訊號掂唔掂。好似佢特別平

Cmhk已經夠人

唔係話完咗喇咩

想問下如果我想試下唔同台係我屋企既試網速度應該用邊d卡試？

衆巴打想請教下，想養電話號碼，會用小量通話，會每月上網500mb左右，用緊sun mobile 98文plan已完約，轉乜最平？感激感激！

轉去第一頁是但一張隻儲值卡

遲啲屋企人會長住一個月醫院
想幫佢出張儲值卡係醫院上吓網解悶
主要都係睇吓片之類
請問吓邊張儲值卡好？

月費只需HK$8，唔計本地數據任玩《HIT:英雄之戰》。

升呢無難度，送完即止！

可以睇一樓DOC參考左先 之後鎖定2個台試再決定買咩卡

兩樣野黎喎
同埋8蚊1個月
not 8蚊1年

20GB就萬年卡 多過20GB就卡巴仁(2MB無限)

365日內開一次月費PLAN 會廷長365日

3HK 於 2019 年 2 月 22 日宣佈經過詳細研究及評估後，決定今天不向通訊事務管理局提出申請 26 及 28 吉赫頻帶頻譜，主要原因如下:

1. 配合公司發展 5G 的策略，放眼不同頻段的 5G 頻譜:5G 服務可透過多個頻段的頻譜 提供服務，本公司經過研究及分析不同頻譜的特性、指配方式及供應數量等，釐定 出一套 5G 的發展策略。26 及 28 吉赫屬高頻頻段，於樓宇的滲透方面並不理想，亦 非常用的 5G 頻段。除 26 及 28 吉赫頻段，政府於本年將指配更多 5G 頻譜，包括 3.3、 3.5 和 4.9 吉赫頻段的頻譜，當中包括 5G 黃金頻段，我們會考慮參與這些頻段的頻 譜拍賣。

2. 預料 5G 頻譜供應增加，將有更多選擇:此外，政府早前宣佈於明年底終止模擬電 視廣播，並在 600/700 兆赫頻段內騰出 160 兆赫的頻譜作流動通訊用途，這將增加 5G 頻譜的供應，讓網絡商有更多及更佳的選擇以設計 5G 網絡。

3. 有待生態系統成熟，再考慮申請有關頻譜:據觀察，巿場上仍未有充足的流動裝置 配合 26 及 28 吉赫頻帶頻譜，即使推出 5G 服務，亦暫未有全面的生態系統配合， 本公司將密切留意巿場發展，以衡量對該頻段的需求。另外，26 吉赫及 28 吉赫頻 帶頻譜將於兩年後再作第二輪指配，屆時 5G 技術、設備及生態系統將相對成熟， 本公司再考慮是否申請該段頻譜會更為合適。

4. 不宜過早承諾設置數目龐大的無線電裝置:當局要求電訊商須履行於五年內分階段， 為 26 及 28 吉赫頻帶頻譜，設置數以千計的無線電裝置的責任，與過往做法不同; 有關裝置數目龐大，而且要在指定時間內覓得適當位置以設置有關裝置亦具相當難 度。在現時充滿變數的情況下，本公司認為現階段不適合過早承諾履行有關責任。

咁睇電訊商都唔想今年全力鋪5G ,仲話今年試行5G

4G仲得玩落去

咁樣拖拖下 2022都唔知普及未 到時分分鐘千元機都有5G

2022唔出奇。。。

任何一個月費plan 都得？

yes, 但提提你 張卡只能收短訊 發短訊 打電話都唔得

請問HEMAT 增值劵依家仲有無買 5 張 $50 送多張 $50 增值劵 /超市個優惠？？

點解我搵唔到link,只係搵到月費28蚊果個

3hk 21M 真無限
門市做唔做到嫁？
見官網好似無資料

諗得多咗

對電話公司係好事

對消費者嚟講就

有冇新post?